<h1>WEBAgro</h1>

<h2>Dupla:</h2>
<h3>Guilheme Rosso e Heron Gustavo.</h3>


<h2>Turma: 352</h2>


<h2>Objetivos:</h2>
<h3>Desenvolvimento de um Aplicativo Desktop com principal função gerenciar estoque,
e criação de um site de venda de carnes.</h3>

<h2>Descrição:</h2>
<h3>Deverá conter registro ou cadastro de produtos que estão em estoque, cadastro de clientes e seu login,
cadastro e login do proprietário, conterá um fale conosco, cadastro de vendedores.</h3>

<h2>Ferramentas:</h2>
<h3>Será usado como banco de dados o MySQL, PHP, CSS, Bootstrap e Delphi. </h3>


